<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Scormeet</title>
    <link>https://scormeet.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Scormeet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://scormeet.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>¿Por que Git y GitHub?</title>
      <link>https://scormeet.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://scormeet.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Git permite también la gestión distribuida del trabajo. Es decir, trabajar en equipo sin tener que estar físicamente cerca. Cada programador cuenta con su propia copia del repositorio en su equipo. Y cada vez que se realice algún cambio, la modificación se aplica al proyecto en desarrollo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://scormeet.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://scormeet.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Un desarrollador de software en primera instancia es creativo, fugaz, espontaneo, esa es la esencia y lo que nos separa de un simple &amp;ldquo;programador&amp;rdquo;, eso nos convierte en inventores.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://scormeet.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://scormeet.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola a Todos Soy Sergio Benitez
 ✌ Tengo 22 Años y vivo en CDMX (Bosques de Aragón) 💻 Estudio Ingeniería en Sistemas Computacionales en la Escuela Superior de Cómputo del IPN 💼 Actualmente estoy en búsqueda de un empleo de medio tiempo para poner a prueba mis capacidades, habilidades y adquirir un poco de experiencial laboral en este ámbito de las Ciencias de la Computación 🗣️ Me considero una persona super extrovertida, trato de convivir con todos y pasármela bien, asi mismo considero que tengo un sentido de liderazgo nato.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
